Title: Telsai, notte a casa dei suoceri
Date: 2005-10-31
Category: Lituania
Slug: telsai-notte-a-casa-dei-suoceri
Author: Karim N Gorjux
Summary: Pregate per me, a quest'ora dovrei aver subito tutti drammi del parentado acquisito. Già mi immagino le palle che mi sto facendo. Chiusi in casa in paesino che ha niente a che[...]

Pregate per me, a quest'ora dovrei aver subito tutti drammi del parentado acquisito. Già mi immagino le palle che mi sto facendo. Chiusi in casa in paesino che ha niente a che vedere con la vita che viviamo in Italia, Telsai conta 30.000 anime in pena circa che non sanno cosa fare oltre che lavorare. Che palle...


 Sono sicuro che vi state chiedendo se ho il portatile con me... mah.. anche se lo avessi a Telsai non avrei accesso ad internet quindi...


